海洋公園可唔可以請曾志偉唱呢首歌？

嘩！

撐大撐大你咀巴 試試放鬆你下杷
擘大擘大你咀巴 忘形地叫一叫吧
撐大撐大你咀巴 我要見到你棚牙
擘大擘大你咀巴 (嘩)

千金一刻都不怕 我會計較嗎
不惜功本只想最終 聽見你叫 (嘩)
不管多麼貴 在下亦願意為你花
這個世界最動人是 聽見你叫 (嘩)

最過癮宣佈獎品果剎那
聽你叫已值回 數百倍票價
獎金 獎品 獎盃 掌聲
徹底清倉 要你再次 (嘩)

俾獎金 (嘩) 送百萬當係碎銀
俾獎品 (嘩) 厚禮是凳凳凳凳
俾掌聲 (嘩) 替你贈興造氣氛
你要就有份

倒水咁倒將錢送 你有興趣嗎
今晚通街 KING SIZE 蛤蟆 搏你叫句 (嘩)
獎品好豐富 送禮會送到你阿媽
世伯買野以後同樣 永遠有半價